打丁不如做gym

打完丁抖唔到氣咁真係好撚辛苦
相反，做完gym充血嗰下，血氣運行，真係好撚爽

都唔知打丁為乜，搞到個人抖唔到氣，冇力冇狀態，根本就唔會舒服咗

做gym不如扑野

扑野不如打丁

打丁不如做gym

所以打完丁後做gym

打完做gym
之後再打

會冇力同冇堅韌力
梗係做gym先
然後做完gym充血嗰下已經好爽
根本唔想打丁

why not both

戒左J 兩個半禮拜
岩岩做gym 開頭訓bench 忽然間扯扯地
好在即時推胸分返散d 注意力

每chok幾下j就舉一下啞鈴，做十二次，然後交換手再做十二次，咁為之一set

做4 set，逢禮拜二五做一次

打完丁抖唔到氣

屌真係會
我都唔知點解
啲啲暈+抖唔到氣

以前都唔會

俾我診斷下

打個丁都抖唔到氣 死虧佬

做完gym特別想打丁